摩佬回哂塘啦

唔識教進攻唔緊要
連佢引以為傲既泊大巴防守都唔掂
真係回撚哂塘

車二果陣教到落降班區
好奇點解仲有大球會請佢

隊野廢到仆街姐

隊波d人都唔係有料 就算最top教練都唔會得

肥普上季一條友冇買都入歐聯決賽啦
熱刺隊波唔top係事實 但摩狗回塘更加係事實

完全係鳩迷3後衛 唔撚明佢咩諗法

都係返去講波算啦

唔係講笑 真係回撚哂

第魔二季，daddy係第二年先嚟料。

肥普好慘 呢隊熱刺係佢帶起 仲要幫你頂一季起球場 一腳踢走佢請個摩佬

咁講真我覺得佢教曼聯唔係真係咁差
如果曼城真係被褫奪2018個冠軍 冠軍會係佢地

雲加咪又係咁 啲倫敦球會冇人性

佢d大巴戰術比人睇穿哂